轉用twitter, 有咩可以follow???

有冇多d中文野可以 follow, 依家一堆日本/英文人, 想睇下中文都冇

mtr?

有冇新聞類推薦
唔睇蘋果好似已經冇選擇咁

trump

呢啲一早follow 左

follow gugudan

日本d女正d, 不過都多謝分享

故唔到連登仲有人咁好禮貌